［無圖］有無毒撚想埋我單？

hi

冇

講下你有咩過去先

直頭想收你皮

有

樓主自介先喇

要試用期3個月先

你咁樣係性騷擾

Pmed

Hi

留名